document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
    const hamburgerMenuButton = document.querySelector('.hamburger-menu');
    const hamburgerList = document.querySelector('#hamburgerList'); // Or use .hamburger-list if you prefer class selectors

    hamburgerMenuButton.addEventListener('click', function() {
        hamburgerList.classList.toggle('active');
    });

    // ข้อมูล เริ่มตรงนี้
    const data = [
    {
        "front": "พระราชบัญญัติ ความ รับ - - - - - พ.ศ.๒๕๓๙ ภูมิพล อดุลยเดช ป.ร.",
        "back": "ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - กันยายน พ.ศ.๒๕๓๙",
        "back": "ให้ ไว้ ณ วันที่ ๒๗"
    },
    {
        "front": "เป็น - - - - - ปัจจุบัน",
        "back": "ปี ที่ ๕๑ ใน รัชกาล"
    },
    {
        "front": "พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหาภูมิพลอดุลยเดช มี - - - - -",
        "back": "พระบรมราชโองการ โปรดเกล้าฯ ให้ ประกาศ ว่า"
    },
    {
        "front": "โดยที่ - - - - - รับ ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่",
        "back": "สมควร มี กฎหมาย ว่าด้วย ความ"
    },
    {
        "front": "จึง ทรง พระ กรุณา โปรดเกล้าฯ ให้ ตรา พระราชบัญญัติ ขึ้น ไว้ โดย - - - - - ดังต่อไปนี้",
        "back": "คำแนะนำ และ ยินยอม ของ รัฐสภา"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑ พระราชบัญญัติ นี้ เรียก ว่า “พระราชบัญญัติ ความ รับ - - - - -",
        "back": "ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่ พ.ศ.๒๕๓๙”"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๒ [1] พระราชบัญญัติ นี้ ให้ ใช้ บังคับ - - - - - ใน ราชกิจจานุเบกษา เป็นต้นไป",
        "back": "ตั้ง แต่วัน ถัดจาก วัน ประกาศ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๓ บรรดา กฎหมาย กฎ และ ข้อบังคับ ใด ๆ ใน - - - - -",
        "back": "ส่วน ที่ มี บัญญัติ ไว้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ซึ่ง ขัด หรือ แย้ง กับ บท แห่ง พระราชบัญญัติ นี้ ให้",
        "back": "แล้ว ใน พระราชบัญญัติ นี้ หรือ"
    },
    {
        "front": "ใช้ พระราชบัญญัติ นี้ แทน มาตรา - - - - -",
        "back": "๔ ใน พระราชบัญญัติ นี้"
    },
    {
        "front": "“เจ้าหน้าที่” หมายความว่า ข้าราชการ พนักงาน ลูกจ้าง หรือ ผู้ปฏิบัติงาน - - - - - เป็นการ แต่งตั้ง ใน",
        "back": "ประเภท อื่น ไม่ ว่า จะ"
    },
    {
        "front": "- - - - - อื่น ใด",
        "back": "ฐานะ เป็น กรรมการ หรือ ฐานะ"
    },
    {
        "front": "“หน่วยงาน - - - - - กรม หรือ ส่วนราชการ ที่ เรียกชื่อ อย่าง อื่น และ มี",
        "back": "ของ รัฐ” หมายความว่า กระทรวง ทบวง"
    },
    {
        "front": "ฐานะ เป็น กรม ราชการส่วนภูมิภาค ราชการส่วนท้องถิ่น - - - - - พระราชบัญญัติ หรือ พระราชกฤษฎีกา และ ให้",
        "back": "และ รัฐวิสาหกิจ ที่ ตั้งขึ้น โดย"
    },
    {
        "front": "หมายความ รวมถึง หน่วยงาน อื่น ของ รัฐ - - - - - หน่วยงาน ของ รัฐ ตาม พระราชบัญญัติ นี้ ด้วย",
        "back": "ที่ มี พระราชกฤษฎีกา กำหนดให้ เป็น"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๕ - - - - - ต่อ ผู้เสียหาย ใน ผล แห่ง ละเมิด ที่ เจ้าหน้าที่",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ ต้อง รับผิด"
    },
    {
        "front": "ของ ตน ได้ กระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ - - - - - ของ รัฐ ดังกล่าว",
        "back": "ในกรณีนี้ ผู้เสียหาย อาจ ฟ้อง หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "ได้ โดยตรง แต่ - - - - -",
        "back": "จะ ฟ้อง เจ้าหน้าที่ ไม่ ได้"
    },
    {
        "front": "ถ้า การ - - - - - ไม่ ได้ สังกัด หน่วยงาน ของ รัฐ แห่งใด ให้",
        "back": "ละเมิด เกิด จาก เจ้าหน้าที่ ซึ่ง"
    },
    {
        "front": "ถือว่า กระทรวงการคลัง เป็น หน่วยงาน - - - - - ตาม วรรค หนึ่ง",
        "back": "ของ รัฐ ที่ ต้อง รับผิด"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๖ ถ้า การกระทำ ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่ - - - - - เจ้าหน้าที่ ต้อง รับผิด",
        "back": "มิใช่ การกระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่"
    },
    {
        "front": "ใน การ นั้น เป็นการ เฉพาะตัว ในกรณีนี้ - - - - - โดยตรง แต่ จะ ฟ้อง",
        "back": "ผู้เสียหาย อาจ ฟ้อง เจ้าหน้าที่ ได้"
    },
    {
        "front": "หน่วยงาน - - - - -",
        "back": "ของ รัฐ ไม่ ได้"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๗ ใน คดี ที่ ผู้เสียหาย ฟ้อง หน่วยงาน - - - - - รัฐ เห็น",
        "back": "ของ รัฐ ถ้า หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "ว่า เป็นเรื่อง ที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง รับผิด หรือ - - - - - คดี ที่ ผู้เสียหาย",
        "back": "ต้อง ร่วม รับผิด หรือ ใน"
    },
    {
        "front": "- - - - - ว่า เป็นเรื่อง ที่ หน่วยงาน ของ รัฐ ต้อง รับผิด หรือ ต้อง",
        "back": "ฟ้อง เจ้าหน้าที่ ถ้า เจ้าหน้าที่ เห็น"
    },
    {
        "front": "ร่วม รับผิด หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ เจ้าหน้าที่ - - - - - ที่ พิจารณาคดี นั้น",
        "back": "ดังกล่าว มี สิทธิ ขอให้ ศาล"
    },
    {
        "front": "อยู่ - - - - - รัฐ แล้วแต่ กรณี เข้ามา เป็น คู่ ความใน คดี",
        "back": "เรียก เจ้าหน้าที่ หรือ หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "- - - - - เหตุ ที่ หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ เจ้าหน้าที่ ที่ ถูก ฟ้อง",
        "back": "ถ้า ศาล พิพากษา ยกฟ้อง เพราะ"
    },
    {
        "front": "มิใช่ ผู้ ต้อง รับผิด ให้ ขยาย อายุความ ฟ้องร้อง - - - - - มิได้ ถูก",
        "back": "ผู้ ที่ ต้อง รับผิด ซึ่ง"
    },
    {
        "front": "เรียก เข้ามา ใน คดี ออก ไป ถึง หก เดือน - - - - -",
        "back": "นับแต่ วันที่ คำพิพากษา นั้น ถึงที่สุด"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๘ ในกรณีที่ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - ผู้เสียหาย เพื่อ การ ละเมิด",
        "back": "ต้อง รับผิด ใช้ ค่าสินไหมทดแทน แก่"
    },
    {
        "front": "- - - - - รัฐ มี สิทธิ เรียก ให้ เจ้าหน้าที่ ผู้ทำ ละเมิด ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน",
        "back": "ของ เจ้าหน้าที่ ให้ หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "ดังกล่าว แก่ หน่วยงาน ของ รัฐ ได้ ถ้า เจ้าหน้าที่ ได้ กระทำการ นั้น ไป ด้วย ความจงใจ - - - - -",
        "back": "หรือ ประมาทเลินเล่อ อย่าง ร้ายแรง"
    },
    {
        "front": "สิทธิ เรียก ให้ ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน - - - - - ได้ เพียงใด ให้ คำนึงถึง ระดับ",
        "back": "ตาม วรรค หนึ่ง จะ มี"
    },
    {
        "front": "ความร้ายแรง แห่ง การกระทำ และ ความเป็นธรรม ใน แต่ละ กรณี - - - - - ให้ ใช้",
        "back": "เป็น เกณฑ์ โดย มิ ต้อง"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "เต็ม จำนวน ของ ความเสียหาย ก็ได้"
    },
    {
        "front": "ถ้า การ ละเมิด เกิด จาก - - - - - หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ ระบบ",
        "back": "ความผิด หรือ ความ บกพร่อง ของ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ส่วน แห่ง ความ รับผิด ดังกล่าว ออก ด้วย",
        "back": "การ ดำเนินงาน ส่วนรวม ให้ หัก"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ การ ละเมิด เกิด จาก เจ้าหน้าที่ หลาย คน มิ - - - - - มา",
        "back": "ให้ นำ หลัก เรื่อง ลูกหนี้ร่วม"
    },
    {
        "front": "- - - - - ต้อง รับผิด ใช้ ค่าสินไหมทดแทน เฉพาะ ส่วน ของ ตน เท่านั้น",
        "back": "ใช้ บังคับ และ เจ้าหน้าที่ แต่ละคน"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๙ ถ้า หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ - - - - - ผู้เสียหาย สิทธิ ที่จะ",
        "back": "เจ้าหน้าที่ ได้ ใช้ ค่าสินไหมทดแทน แก่"
    },
    {
        "front": "เรียก ให้ อีก ฝ่าย หนึ่ง ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน แก่ ตน - - - - - ปี",
        "back": "ให้ มี กำหนด อายุความ หนึ่ง"
    },
    {
        "front": "นับแต่ - - - - - เจ้าหน้าที่ ได้ ใช้ ค่าสินไหมทดแทน นั้น แก่ ผู้เสียหาย",
        "back": "วันที่ หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๐ ในกรณีที่ - - - - - หน่วยงาน ของ รัฐ ไม่ ว่า จะ เป็น",
        "back": "เจ้าหน้าที่ เป็น ผู้กระทำ ละเมิด ต่อ"
    },
    {
        "front": "หน่วยงาน ของ รัฐ ที่ - - - - - ถ้า เป็น การกระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่",
        "back": "ผู้ นั้น อยู่ ในสังกัด หรือไม่"
    },
    {
        "front": "การ เรียกร้อง ค่าสินไหมทดแทน จาก - - - - - ๘ มา ใช้ บังคับ โดย อนุโลม",
        "back": "เจ้าหน้าที่ ให้ นำ บทบัญญัติ มาตรา"
    },
    {
        "front": "แต่ ถ้า มิใช่ การกระทำ - - - - - ตาม บทบัญญัติ แห่ง ประมวลกฎหมายแพ่งและพาณิชย์",
        "back": "ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ ให้ บังคับ"
    },
    {
        "front": "สิทธิเรียกร้อง ค่าสินไหมทดแทน จาก เจ้าหน้าที่ ทั้งสอง ประ การตาม วรรค หนึ่ง - - - - - ปี",
        "back": "ให้ มี กำหนด อายุความ สอง"
    },
    {
        "front": "นับแต่ วันที่ - - - - - การ ละเมิด และ รู้ตัว เจ้าหน้าที่ ผู้ จะ พึง",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ รู้ ถึง"
    },
    {
        "front": "ต้อง ใช้ ค่าสินไหมทดแทน และ กรณี ที่ - - - - - เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ไม่ต้อง",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ เห็น ว่า"
    },
    {
        "front": "รับผิด แต่ กระทรวงการคลัง ตรวจสอบ แล้ว เห็น ว่า ต้อง รับผิด ให้ - - - - -",
        "back": "สิทธิเรียกร้อง ค่าสินไหมทดแทน นั้น มี กำหนด"
    },
    {
        "front": "อายุความ - - - - - ของ รัฐ มี คำสั่ง ตาม ความเห็น ของ กระทรวงการคลัง",
        "back": "หนึ่ง ปี นับแต่ วันที่ หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๑ ในกรณีที่ ผู้เสียหาย เห็น ว่า หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - ผู้เสียหาย",
        "back": "ต้อง รับผิด ตาม มาตรา ๕"
    },
    {
        "front": "จะ - - - - - ให้ พิจารณา ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน สำหรับ ความเสียหาย ที่เกิด แก่ ตน",
        "back": "ยื่นคำขอ ต่อ หน่วยงาน ของ รัฐ"
    },
    {
        "front": "ก็ได้ ในการนี้ - - - - - ใบ รับคำ ขอให้ ไว้ เป็น หลักฐาน และ พิจารณา",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ ต้อง ออก"
    },
    {
        "front": "คำขอ นั้น โดย ไม่ ชักช้า เมื่อ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - ผู้เสียหาย",
        "back": "มี คำสั่ง เช่นใด แล้ว หาก"
    },
    {
        "front": "ยัง ไม่ พอใจ ใน ผล การวินิจฉัย ของ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - -",
        "back": "ก็ ให้ มี สิทธิ ร้องทุกข์"
    },
    {
        "front": "ต่อ คณะกรรมการ วินิจฉัย ร้องทุกข์ ตามกฎหมาย - - - - - เก้า สิบ วัน นับแต่ วันที่",
        "back": "ว่าด้วย คณะกรรมการ กฤษฎีกา ได้ ภายใน"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "ตน ได้รับ แจ้ง ผล การวินิจฉัย"
    },
    {
        "front": "ให้ หน่วยงาน ของ รัฐ พิจารณา - - - - - หนึ่ง ให้ แล้วเสร็จ ภายใน หนึ่งร้อย",
        "back": "คำขอ ที่ ได้รับ ตาม วรรค"
    },
    {
        "front": "แปดสิบ วัน หาก เรื่อง ใด ไม่ อาจ - - - - - นั้น จะ ต้อง",
        "back": "พิจารณา ได้ ทัน ใน กำหนด"
    },
    {
        "front": "รายงาน ปัญหา และ อุปสรรค ให้ รัฐมนตรีเจ้าสังกัด หรือ กำกับ หรือ - - - - - แห่ง",
        "back": "ควบคุม ดูแล หน่วยงาน ของ รัฐ"
    },
    {
        "front": "นั้น ทราบ และ - - - - - ได้ แต่ รัฐมนตรี ดังกล่าว จะ พิจารณา อนุมัติ",
        "back": "ขออนุมัติ ขยาย ระยะเวลา ออก ไป"
    },
    {
        "front": "ให้ ขยาย ระยะเวลา - - - - - หนึ่งร้อย แปดสิบ วัน",
        "back": "ให้ อีก ได้ ไม่ เกิน"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๒ ในกรณีที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน - - - - - ใช้ ให้ แก่",
        "back": "ที่ หน่วยงาน ของ รัฐ ได้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ในกรณีที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง ใช้ ค่าสินไหมทดแทน เนื่องจาก เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ได้",
        "back": "ผู้เสียหาย ตาม มาตรา ๘ หรือ"
    },
    {
        "front": "กระทำ ละเมิด ต่อ หน่วยงาน ของ รัฐ ตาม มาตรา ๑๐ ประกอบ - - - - -",
        "back": "กับ มาตรา ๘ ให้ หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "ของ - - - - - เรียก ให้ เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ชำระเงิน ดังกล่าว ภายใน เวลา ที่ กำหนด",
        "back": "รัฐ ที่ เสียหาย มีอำนาจ ออกคำสั่ง"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๓ ให้ คณะรัฐมนตรี จัด ให้ มีระเบียบ - - - - - ตาม มาตรา ๘",
        "back": "เพื่อให้ เจ้าหน้าที่ ซึ่ง ต้อง รับผิด"
    },
    {
        "front": "และ มาตรา ๑๐ สามารถ ผ่อน ชำระเงิน ที่จะ - - - - - คำนึงถึง รายได้ ฐานะ",
        "back": "ต้อง รับผิด นั้น ได้ โดย"
    },
    {
        "front": "ครอบครัว และ - - - - - ประกอบด้วย",
        "back": "ความรับผิดชอบ และ พฤติการณ์ แห่ง กรณี"
    },
    {
        "front": "- - - - - การ จัดตั้ง ศาลปกครอง ขึ้น แล้ว สิทธิ ร้องทุกข์ ต่อ คณะกรรมการ วินิจฉัย",
        "back": "มาตรา ๑๔ เมื่อ ได้ มี"
    },
    {
        "front": "ร้องทุกข์ ตาม มาตรา ๑๑ ให้ ถือว่า - - - - -",
        "back": "เป็น สิทธิ ฟ้องคดี ต่อ ศาลปกครอง"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๕ ให้ นายกรัฐมนตรี - - - - -",
        "back": "รักษา การตาม พระราชบัญญัติ นี้"
    },
    {
        "front": "ผู้ รับสนองพระบรมราชโองการ - - - - -",
        "back": "บรรหาร ศิลป อาชา นายกรัฐมนตรี"
    },
    {
        "front": "หมายเหตุ :- เหตุผล - - - - - นี้ คือ การ ที่ เจ้าหน้าที่ ดำเนินกิจการ ต่าง",
        "back": "ใน การ ประกาศใช้ พระราชบัญญัติ ฉบับ"
    },
    {
        "front": "ๆ ของ หน่วยงาน ของ รัฐ นั้น หา ได้ เป็นไป เพื่อ - - - - -",
        "back": "ประโยชน์ อัน เป็นการ เฉพาะตัว ไม่"
    },
    {
        "front": "การ - - - - - ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่ ในกรณีที่ ปฏิบัติงาน ใน หน้าที่ และ เกิด",
        "back": "ปล่อย ให้ ความ รับ ผิดทาง"
    },
    {
        "front": "ความเสียหาย - - - - - ตาม ประมวลกฎหมายแพ่งและพาณิชย์ จึง เป็นการ ไม่ เหมาะสม ก่อให้เกิด ความเข้าใจผิด ว่า",
        "back": "แก่ เอกชน เป็นไปตาม หลัก กฎหมายเอกชน"
    },
    {
        "front": "เจ้าหน้า ที่จะ ต้อง รับผิด ใน การกระทำ ต่าง ๆ เป็นการ - - - - - ทำ",
        "back": "เฉพาะตัว เสมอไป เมื่อ การ ที่"
    },
    {
        "front": "ไป ทำให้ หน่วยงาน ของ รัฐ ต้อง รับผิด ต่อ บุคคลภายนอก - - - - - ฟ้อง",
        "back": "เพียงใด ก็ จะ มี การ"
    },
    {
        "front": "ไล่เบี้ย เอา จาก เจ้าหน้าที่ เต็ม จำนวน นั้น - - - - - ไม่ ตั้งใจ หรือ",
        "back": "ทั้งที่ บางกรณี เกิดขึ้น โดย ความ"
    },
    {
        "front": "ความผิดพลาด เพียง เล็กน้อย ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ นอกจากนั้น - - - - - ร่วมใน ระบบ กฎหมายแพ่ง",
        "back": "ยังมี การนำ หลัก เรื่อง ลูกหนี้"
    },
    {
        "front": "มา - - - - - ร่วม รับผิด ใน การกระทำ ของ เจ้าหน้าที่ ผู้อื่น ด้วย ซึ่ง",
        "back": "ใช้ บังคับ ให้ เจ้าหน้าที่ ต้อง"
    },
    {
        "front": "ระบบ นั้น มุ่งหมาย แต่ จะ ได้เงิน ครบ โดย ไม่ คำนึงถึง - - - - -",
        "back": "ความเป็นธรรม ที่จะ มี ต่อ แต่ละคน"
    },
    {
        "front": "กรณี เป็นการ ก่อให้เกิด ความ ไม่ เป็นธรรม แก่ เจ้าหน้าที่ และ - - - - - ใน",
        "back": "ยัง เป็นการ บั่นทอน กำลัง ขวัญ"
    },
    {
        "front": "การทำงาน ของ เจ้าหน้าที่ ด้วย - - - - - การบริหาร เพราะ เจ้าหน้าที่ ไม่ กล้า ตัดสินใจ",
        "back": "จน บางครั้ง กลาย เป็นปัญหา ใน"
    },
    {
        "front": "ดำเนินงาน เท่าที่ควร เพราะ เกรง ความรับผิดชอบ ที่จะ เกิด แก่ ตน อนึ่ง - - - - -",
        "back": "การ ให้ คุณ ให้โทษ แก่"
    },
    {
        "front": "เจ้าหน้าที่ - - - - - ยังมี วิธีการ ใน การบริหารงานบุคคล และ การ ดำเนินการ ทาง วินัย",
        "back": "เพื่อ ควบคุม การทำงาน ของ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "กำกับ ดูแล อีก ส่วนหนึ่ง อัน เป็นหลักประกัน มิ ให้ - - - - - ไม่ รอบคอบ",
        "back": "เจ้าหน้า ที่ทำการ ใด ๆ โดย"
    },
    {
        "front": "อยู่แล้ว - - - - - ต้อง รับ ผิดทาง ละเมิด ใน การ ปฏิบัติงาน ใน หน้าที่",
        "back": "ดังนั้น จึง สมควร กำหนดให้ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "เฉพาะ เมื่อ เป็นการ - - - - - หรือ จงใจ ให้ เกิด ความเสียหาย หรือ ประมาทเลินเล่อ",
        "back": "จงใจ กระทำ เพื่อ การ เฉพาะตัว"
    },
    {
        "front": "- - - - - แบ่งแยก ความ รับผิด ของ แต่ละคน มิ ให้ นำ หลัก ลูกหนี้ร่วม",
        "back": "อย่าง ร้ายแรง เท่านั้น และ ให้"
    },
    {
        "front": "มา - - - - - ความเป็นธรรม และ เพิ่มพูน ประสิทธิภาพ ใน การ ปฏิบัติงาน ของ รัฐ",
        "back": "ใช้ บังคับ ทั้งนี้ เพื่อให้ เกิด"
    },
    {
        "front": "จึง จำเป็นต้อง ตรา พระราชบัญญัติ นี้ สายสัมพันธ์/Maker - - - - - รา นิษฐ์/Checker",
        "back": "28 กุมภาพันธ์ 2565 ภัท"
    },
    {
        "front": "31 มีนาคม 2565 - - - - - มีนาคม 2565",
        "back": "ภิรมย์ พร/Authorizer 31"
    },
    {
        "front": "[1] - - - - - ๒๕/๑๔ พฤศจิกายน ๒๕๓๙",
        "back": "ราชกิจจานุเบกษา เล่ม ๑๑๓/ตอนที่ ๖๐ ก/หน้า"
    }
];
    const container = document.querySelector('.container');
    const resetButton = document.getElementById('reset');

    let currentIndex =0;

    function getRandomChoice(currentIndex) {
        // สุ่มข้อความคำตอบลวงจากคำถามอื่น
        let randomIndex = Math.floor(Math.random() * data.length);
        while (randomIndex === currentIndex) {
            randomIndex = Math.floor(Math.random() * data.length); // หลีกเลี่ยงคำตอบที่ถูกต้องของคำถามปัจจุบัน
        }
        return data[randomIndex].back;
    }

    function loadQuestion() {
        if (currentIndex >= data.length) {
            container.innerHTML = '<p>คุณได้ทำคำถามทั้งหมดแล้ว!</p>';
            return;
        }
        const question = data[currentIndex];
        const fakeAnswer = getRandomChoice(currentIndex);
        
        // สร้างตัวเลือกและสุ่มตำแหน่ง
        let choices = [
            `<button class="choice">${question.back}</button>`,
            `<button class="choice">${fakeAnswer}</button>`
        ];
        // สุ่มการจัดเรียงตัวเลือก
        choices = choices.sort(() => Math.random() - 0.5);

        container.innerHTML = `
            <p>${question.front}</p>
            ${choices.join('')}
        `;
        addChoiceEventListeners();
    }

    function addChoiceEventListeners() {
        const choices = container.querySelectorAll('.choice');
        choices.forEach(choice => {
            choice.addEventListener('click', function() {
                choices.forEach(c => c.classList.remove('correct', 'incorrect')); // ลบคลาสก่อนเพิ่มใหม่
                const question = data[currentIndex];
                if (this.textContent === question.back) {
                    this.classList.add('correct');
                    playSound(true);
                
                    setTimeout(() => {
                        currentIndex++;
                        if (currentIndex < data.length) {
                            loadQuestion();
                        } else {
                            container.innerHTML = '<p>คุณได้ทำคำถามทั้งหมดแล้ว!</p>';
                        }
                    }, 1000); // หน่วงเวลา 1 วินาทีก่อนไปคำถามถัดไป
                } else {
                    this.classList.add('incorrect');
                    playSound(false);

                }
            });
        });
    }

    function playSound(isCorrect) {
        if (isCorrect) {
            document.getElementById('correctSound').play();
        } else {
            document.getElementById('wrongSound').play();
        }
    }

    // คำสั่ง จดจำ หน้าเพจ เริ่มตรงนี้ แก้ currentCard เป็น currentIndex
    function getCurrentCardKey() {
        // ตัวอย่าง: สมมติว่า URL คือ "http://example.com/pages/index.html"
        const pathName = window.location.pathname; // "/pages/index.html"
        const pageName = pathName.split('/').pop(); // "index.html"
        const baseName = pageName.split('.').shift(); // "index"
        return `currentCard_${baseName}`; // "currentCard_index"
    }
    console.log(getCurrentCardKey());

        // ใช้ getKey แทนที่จะใช้ currentCardKey แบบตรงๆ
        let currentCardKey = getCurrentCardKey();
        currentIndex = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
        // อ่านค่า currentCard จาก localStorage หรือเริ่มต้นที่ 0 หากไม่มี
      
    let isFront = true;
           
      // ตัวจัดการเหตุการณ์เมื่อหน้าเพจกำลังจะถูกปิด
    window.addEventListener('beforeunload', function () {
        localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex);
        // อัปเดตค่า currentCard ล่าสุดใน localStorage
        if (!isFront) {
            currentCard = (currentIndex + 1) % data.length;
            localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex);
            // บันทึกค่า currentCard ไว้ใน localStorage
            isFront = true;
        } else {
            isFront = false;
        }
        loadQuestion();
        //สิ้นสุดการเพิ่ม
    });
    
        resetButton.addEventListener('click', function() {
        currentIndex = 0; // รีเซ็ตค่า currentindex เป็น 0
        localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex); 
        // บันทึกค่า currentCard ล่าสุดไว้ใน localStorage
        isFront = true; // ตั้งค่าให้แสดงด้านหน้าของบัตรคำ
        loadQuestion(); // อัปเดตแสดงผลบัตรคำ
      });
    
     loadQuestion();
});
